\begin{titlepage}
{\centering
{\Large \textbf{Hochschule für Technik, Wirtschaft und Kultur Leipzig}\par}
{\large \textbf{Fakultät \fak} \par}
{\large \abschluss-Studiengang \studiengang\par}
\vspace{1cm}
{\Large \textbf{\titel}\par}
\vspace{1cm}
{\large \arbeit\par}
\vspace{0.6cm}
{\large  von\par}
\vspace{0.6cm}
{\autor\\[3ex]
geb. am \gebdatum \\ in \gebort\\[3ex]
Matrikelnummer \mnr\par}}
\vfill
\vspace{2cm}
{\noindent Verantwortlicher Hochschullehrer: \betreuerhs\\
Betrieblicher Betreuer: \betreuerun\\\\
Leipzig, \zeitraum}
\end{titlepage}


%\begin{titlepage}
		
		% Oberer Teil der Titelseite:
		%\includegraphics[scale=0.45]{Abbildungen/HTWK_logo}\\[1cm]  
		%\vspace{5cm}
			%\begin{minipage}[l]{6cm}
			%	\vspace{10pt}
			%\end{minipage}
%			\begin{minipage}[r]{6cm}
%				\centering
%				\includegraphics[width=\linewidth]{Abbildungen/HTWK_mitZusatz}
%			\end{minipage}
%
		%\begin{minipage}{\linewidth}
		%	\begin{floatingfigure}[r]%{10.06cm}%Breite des Bildes
		%	\mbox{\includegraphics[scale=0.5]{Abbildungen/HTWK_mitZusatz}}\\[1cm]
		%	\end{floatingfigure}
%		\end{minipage}
%		\vspace{5cm}
%		\textsc{\LARGE Fakultät Ingenieurwissenschaften}\\[1cm]
%		\textsc{\Large \arbeit }\\[0.5cm]
%		
%		\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.8mm}}
%		\HRule \\[0.4cm]
%		{ \huge \bfseries \titel}\\[0.4cm]
%		
%		\HRule \\[1cm]
%		
		% Author and supervisor
		
%		\large von\par
%		\vspace{0.4cm}
%		\large \autor
%		\vspace{1.5cm}
%		{
%		\noindent Verantwortlicher Hochschullehrer: \betreuerhs\\
%		Betrieblicher Betreuer: \betreuerun\\
%		\vspace{0.7cm}
%		Leipzig\\
%		\zeitraum
%		}
%	\end{center}
	
%\end{titlepage}